【延期DQ一齊嚟】曾收到質詢的民主派立法會參選人陸續收到通知被取消資格

立場 眾新聞

消息指大部份之前收到質詢的民主派立法會參選人都被取消資格。

郭榮鏗
楊岳橋
郭家麒
鄭達鴻
鄭錦滿
袁嘉蔚
岑敖暉

推

應該唔止咁少 分分鐘ALL-IN

咁仲點樣有險可守呀
一早發生嘅事唔到佢地繼續否認

DQ 35+

903 話暫時12人

收得信應該全軍覆沒

至少12個

全軍覆沒啦

唔信就咪柒問啦

如果延期，點解仲要喺喱刻DQ

記者朋友應該再問下dead body今次dead左未

公民黨都可以dq,同無選舉無分别啦

之前都係問咗十幾個..至少十二個...應該真係全部bye
冇反對聲音嘅議會 YEAH

劉穎匡都被DQ

拉細路、比加超恐嚇、拖延選舉、dq....係成套劇本嚟

拉細路+恐嚇係震懾
為咗宣布拖一年同dq時減低反彈

梁繼昌
劉頴匡

全部投 plan b

+

睇美國出手

立場姐姐

now話有梁繼昌

黃之鋒

plan B 你估唔會DQ

海外民間議會，海外流亡政府

有無邊個民主派無事
全部收皮？

佢知邊個係 plan b ?

plan b dq 咗就投 plan c

報名截咗止未 ?

洗鬼咁數 有D人冇幾耐先收到通知
一齊BYE BYE 啦

梁繼昌 gphone 何桂藍

可能放風扮延期等聽日黎唔切報名

仲未有GPHONE HEIDI 未收到?

真係變人大

梁晃維
何桂藍

GPHONE 收到啦

陣間宣佈延遲 永續立法會 報都無用

唔好再plan落去，叫美軍打鳩共產黨啦

All please

區議員都DQ

其實可以將成個民主派 list放晒上去

梁繼昌支持水炮車都dq

仲plan乜鳩

立場姐姐有收過信咩? 應該係因為拒簽確認書?

g phone仲未DQ咩?

唔好大部分啦
要DQ就全部，要光明正大話係人知質詢係做戲

DQ到唔夠35人入到場，獻世派訓係到都贏。

林鄭：叫歐美食屎啦 未撚驚過

齊數12個

係喎, dq 完唔延期咁咪無黃營參選 ?

有

譚香文可能收到風

【即時】(16:07) 已報名參選立法會港島的熱血公民副主席鄭錦滿，他下午收到選舉主任通知，指其提名已裁定為無效。

競咩選
直情改做指派啦
慳水慳力

收信 答覆唔做樣撐政府咪比人dq
但做樣又會比連登仔屌

ALL IN仲好 慳番唔洗投

梁晃維收到dq信

佢fb公布左

劉頴匡係成隊DQ定點？

dq35+

咁都要報咗先, 佢延期咪無人選 ?

咁就直接authorize 公信力俾初選成功者。

收到信的意思唔係要睇你點答，一收到信果刻已經dq左

去到呢個地步無人選可能仲好

係咪可以DQ埋區議會議席

又話押後一年 宜家黎dq又係咩玩法 雖然唔覺得下次佢地會入到閘

不嬲都有叫

咁都要同步做呢啲嘢架, 唔通學白兵咁乜都唔做咩 ?

公民黨都DQ得，肯定仲有啦
仲有朱凱迪果啲呢

好似松泰未確認被DQ, 除佢外仲有邊個

有可能

松泰 咁都唔DQ 真係鬼啦(講笑)

好睇喇今次

香港班官比上面綁左上船
一定要攬住一齊死

9成冇得留低

加速加速

開始黎料

之前話報名無效,依家又DQ,做比美國睇啦.....準備開波

下馬威

根本就唔撚驚幾多+
dp哂就冇問題

特區政府支持選舉主任就若干立法會換屆選舉獲提名人士提名無效的決定
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府（特區政府）今日（七月三十日）表示認同和支持選舉主任就今年立法會換屆選舉12名獲提名人士提名無效的決定。特區政府注意到，選舉主任在其理據中，明確指出在決定獲提名人士的提名是否有效時，核心問題是他／她是否符合《立法會條例》（第542章）第40（1）（b）（i）條的聲明要求，即是擁護《基本法》和保證效忠中華人民共和國香港特別行政區。

根據《立法會條例》第40（1）（b）（i）條，立法會選舉參選人須按照法定提名程序在提名表格簽署聲明，表示明確擁護《基本法》和保證效忠中華人民共和國香港特別行政區。

選舉主任指出，參照特區原訟法庭就陳浩天案的判詞，在第40條（1）（b）（i）的聲明要求下擁護《基本法》的意圖，並非僅僅為遵守《基本法》，而更需支持、推廣及信奉《基本法》（判詞第132（1）及142段）。

特區政府重申，擁護《基本法》是立法會議員的基本憲制責任。支持香港獨立、以民主自決或支持香港獨立作為自決前途選項來處理香港體制；進行尋求外國政府或政治組織干預有關香港特別行政區的事務；原則上反對全國人民代表大會常務委員會制定《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》以及將其列入《基本法》附件三並在香港公布實施；表明意圖在確保於立法會佔多數後，行使立法會議員權力無差別地否決任何政府提出的立法建議、任命、撥款申請及財政預算案，以逼使政府接受若干政治要求；及拒絕承認中華人民共和國對香港特別行政區行使主權以及香港特別行政區作為中華人民共和國一個地方行政區域的憲制地位等行為的人士，不可能真誠地擁護《基本法》，因此不可能履行立法會議員職責。

特區政府指出，該12名獲提名人士因不符合《立法會條例》規定，被選舉主任決定其提名無效。其他獲提名人士的提名是否有效，選舉主任仍在依法進行審核，不排除仍有部分獲提名人士被選舉主任決定提名無效。選舉主任的決定旨在令選舉能在符合《基本法》及其他適用法律下公開、公平、誠實地進行，與部分社會人士指稱的政治審查、限制言論自由或剝奪參選權無關。特區政府全力支持選舉主任依法行使法定職能；不會容忍任何針對選舉主任的羞辱或恫嚇。個人資料私隱專員公署、警方等執法部門會跟進有關的惡意行為。

特區政府尊重及維護香港居民依法享有的權利，包括選舉權和被選舉權，亦有責任執行和維護《基本法》，確保所有選舉均在符合《基本法》及相關選舉法律下進行。

笑撚死 中共直接自己揀人入立法會咪算囉
又要係到扮民主
又要輸唔撚起

不如dq哂全部 剩低建制
想睇

gphone取消咗啦

遲啲真係選嘅話 應該全軍覆沒 幾肯定選到都會直接dq你

加速大法好

DQ 到得返熱狗同民主黨，唔夠反對票之餘又可以鬼打鬼

戴耀廷一早都有唸埋呢個 case,

佢呼籲選民全部唔好去投票, 等個投票率得返 20-30%,
畀世界睇到呢個立法會既認受性.

利申: 經常聽上兵伐謀, 戴教授己經諗埋萬一出現呢個 case 大家要點做.

1.郭榮鏗
2.楊岳橋
3.郭家麒
4.鄭達鴻
5.岑敖暉
6.鄭錦滿
7.梁繼昌
8.劉頴匡
9.梁晃維
10.袁嘉蔚
11.何桂藍
12.黃之鋒

其他未收到咋...
應該真係全部bye 冇反對聲音嘅議會 YEAH

入到果啲係咪制裁list

又話1年後選。。提名無效。。但又dq

咁快出新聞稿?
連扮無串通嘅戲都唔做喎

港共真係一日都唔比人休息

btw 加速主義好

5眼仔就係等呢一刻

邊有咁多個plan B

新界西係唔係未出信

dead body都dq

想問下政府啲錢係擺邊間銀行入面

港共真係永遠都唔會令人失望。

如果淨係得返保皇黨,
就全部唔好去投票.

上兵伐謀有探討呢個 case

延期選舉一年會有臨立會，DQ咗，可能做唔到

巫堃泰想選都應該冇啦

估健康碼限制出境

不同意的請舉手

中銀

其實咪dq哂 唔係咩

【16:07】政府表示，不排除仍有部分獲提名人士被選舉主任決定提名無效。

Hsbc

郭家麒比人dq左
我諗未出晒信

呢招真陰濕

有冇選舉主任既資料重溫, 想表揚佢地對香港既貢獻

熱狗走精面走到咁都出事

plan b, plan c

盡快報名

一定照投比佢哋

請立即幫手打國際線，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持

答到7下7下個啲
最後咪又係入唔到閘
幾肉酸

「班農」即將凍結習近平和王岐山在美國萬億資產

咪on9啦
又黎極度浪漫式苦肉計呀？？？

要做下戲專重法庭
出信質詢等埋回覆先DQ得，要啲時間嘅

放心啦，唔會DQ漏左